姜丹尼爾屌到大山婆頸都斷埋

南韓女團TWICE以新歌《FEELING SPECIAL》回歸，引人注目的除了這次全新風格，還有受恐慌症所苦的成員Mina動向。Mina近日在回歸SHOWCASE前返韓，17日釋出的團體照中可以看見以她為中心，讓不少粉絲期待有她的回歸舞台，對此，所屬經紀公司JYP娛樂相關人員在23日發出了聲明。

▲TWICE新歌團體照曝光。（圖／翻攝自TWICE臉書）

TWICE於23日下午在首爾「Yes 24 Live Hall」舉辦第8張迷你專輯《Feel Special》紀念SHOWCASE。據JYP娛樂發出的相關聲明表示「Mina雖然參加了此次的專輯製作，但多方考量下決定不參與本次SHOWCASE以及回歸活動」，此外，隊長志效因為在舞台彩排時脖子受傷， 身體狀況可能無法消化之後的舞台演出，會先以坐在椅子上形式表演。

▲Mina將不會參加本次回歸活動。（圖／翻攝TWICE IG）
▲志效彩排時受傷。（圖／翻攝TWICE IG）

網友對Mina不參與回歸活動的消息表示「Mina沒關係，我們會等妳的」、「相信其他成員會連Mina的份一起努力，好好填滿舞台的！」、「覺得有參加專輯製作就已經很努力很了不起了，身體健康最重要」，送上溫暖的應援，對志效受傷的消息也紛紛留言「志效也要注意身體啊！好心疼」、「真心希望公司好好照顧她們的健康」。

諗起Bart baker 版side by side

咩姿勢激到扑到斷頸

吻頸之交..

我都想俾佢屌

屌你老母

可能係乞衣煲飯chok親條頸

自己老母自己救

一張？

收聲啦

屌你老母！！

個頭向後屌口

你比狗屌

唔知丹尼仔夠唔夠力掛鼓

好波！！

sorry lor

你同推我落地再踩我一腳有咩分別

應該係掛完無晒力dum志效落床果陣整親

唔係咁

一定係咁

你誤會左